抗爭三部曲

和理非非>set deadline>衝擊

第一步，和理非非 — 以和平方式表達訴求（和理非非之主場）
第二步，set deadline — 逼使政府立刻回答，如果成功左，故然值得開心。

但係，若政府不順應民意

第三部！衝擊/佔領。出師有名，衝擊/佔領之事非人民所願，實為極權所逼使，不得已而為之。比極權政府知道無可能再比佢地蒙混過關，必須立刻回應。（義士之主場）

但當然，我地不篤灰不割席。
可能有d和理非非既想法同連登仔或義士唔同。
但我地絕不割席。
因為和理非非既民主運動，我地都會參加，
佢地需要我地support，一齊去完成，
更重要既係此乃光環，站上道德高地既第一步。

而衝擊或佔領，香港人有一班值得令人敬佩既義士，
但始終都需要和理非非既人參與。
就算和理非非既人唔會上前線抗爭，
但佢地既到場聲援，物資既提供，
都係我地佔領/衝擊行動既重要力量。

然而，呢三部曲係必定會不停loop loop loop落去
我地唔需要領袖，我地每一個人都有自己既想法，
會有和理非非派，亦會有勇武義士派。
並實可以睇得出，香港人既轉變及覺醒。
由14年同16年既革命比人話係暴動，
到宜家，一眾泛民都無再割席，
並開始接受佔領或衝擊係和平抗爭。
而我地亦無須指責議員既行為唔夠激進，
我地可以係議員呼籲民眾時，
人民自發性提出deadline+後果，
就好似我地連日來都係咁，
無大台，無leader，但我地一眾抗爭者都會有共識去比deadline，去提出後果。

但香港人必須清楚一點，
我地既大方向係乜，我地想爭取既係乜？
只要個大方向一致，無論行邊條路邊派都好，
都可以到達終點。
所以我地今次既抗爭，
必須要我中有你，你中有我咁樣。
團結一致，香港人。

Sorry for 1999，無文筆

push

Push

推

自推

依家set deadline好重要

pish